比中移動問做咩唔續約

話說今日打去中移動話唔續約
個男sales問點解唔續 我話公司問題
佢答係咪姐係因為中資公司 我話係
佢就話好呀 咁我mark返低個原因

一開始用屋企人身分申請 會唔會比人秋後算帳

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

唔會 幾年前都係咁問

咁安心啲 因為係屋企人身分所以有啲驚